Eva jj 請入

岩岩無聊禁youtube睇到呢條片 講真定講假？

Btw痷野肯出:||未阿屌佢老母

垃圾卡通片唔洗出

EVA已經完美 唔需要再出 再出都唔當係正史

淨係想睇asuka

獨眼正

臨上3號機之前果段戲同個look都好正

硬係覺得揭開眼帶隻眼會出現咬尾蛇

Q好似有幕佢隻眼會流藍色水出黎 類似比3號機侵蝕果時嘅藍色液體 但都係正

最期待主題曲，N年前個套Q首櫻流真心正到冇得輸

成套Q嘅最大亮點

已經冇期待，打算叫個孫燒最後一集比我算

邊有咁快

等多10年左右就差唔多

庵野唔係話無靈感咩

應該真係做緊啦

1.重出返歌
HK01《新世紀福音戰士》高橋洋子神曲《殘酷天使的行動綱領》新版面世

2.重製左個MV

似做緊勢

個mv係官方重製？我以為係d人喺DVD/BD度cut d畫面出黎自製

應該係官方啦 (有錯請屌)

1.條LINK說明欄有講 摩砂雪 整
而 摩砂雪 係EVA 副監督

2.條LINK係KING RECORDS發佈
KIND RECORDS係EVA OP的唱片公司

Q劇情暴走
需要多啲時間諗點收尾

希望2020前睇到 好想渚薰比到真正嘅幸福比廢真 明日香又可以唔再傲嬌 同廢真破鏡重圓

睇鋪路真嗣偏向綾波

明日香路線我當同人果本完左架啦

破同q都係執著係零到 但其實asuka都做好多野
Q最尾果時口裏說不 但最尾都帶番廢真出黎

有消息啦，2020年

好似話仲有預告，不過未搵到

因為佢將預告片突然地放喺第套戲度

eva好多流料

之前破做完，佢出波子機，3min片
完全冇用過係Q上面
昆水到pk

Q片尾D片，肯定90-120min內收唔到尾

你當漫畫/EOL空左就算la

老老豆豆我寧願佢搞多幾年出個好ending